華為高層：沒有華為的 5g 市場，有如英超沒有曼聯

華為高層：沒有華為的 5g 市場 有如英超沒有曼聯 將公佈方案釋安全疑慮

美國持續呼籲盟友杯葛中國電訊設備巨頭華為，華為高層、營運商業務總裁丁耘表示，華為今年上半年會公布全球方案，釋除外界對華為產品安全風險的疑慮，他又形容缺乏華為的 5G 市場，「有如英超沒有曼聯」。

丁耘星期四（2月21日）接受訪問時稱，預計在 3 月底前，公司內部會通過一個覆蓋全球，而且全面的方案，釋除不同持份者，包括英國持份者對華為產品的憂慮，預計今年年中前就會正式推出。

丁耘又表示，華為致力在八個方面建立誠信，包括軟件及硬件工程、第三方零件管理和企業文化等，更會為此在全球投資超過 20 億美元，約 157 億港元。

《路透社》報道形容，在美國全面打壓下，英國成為華為電訊設備一個重要戰場，英國國家網路安全中心即將發表報告，預計亦會提及華為安全問題。丁耘相信報告不會受政治影響，未來華為是否可以參與英國 5G 網結建設，他認為應交由營運商決定，要採用哪些設備供應商，但他形容「沒有華為的 5G 市場，有如英超沒有曼聯。」

魚拉突，啪啪啪

華為曲線踩獌

美國=利物浦

sb

美帝一統江湖

英超沒有獌更好

英超可以無左曼聯喎...

吊你牙

沒有獌狗 沒有歡笑

好小事姐